
                      Un autentico peliculon!!!. Que bien llevada la trama y el tempo de la pelicula. Porfavor verla en vos. merece la pena. La interpretación de Tom Hanks en las secuencias finales de Oscar.
        
            